是日午餐

手撕雞

好撚好味呀屌你老母！！！！！

你塊面變返白色啦

殺生丸唔可以殺生嫁

救命

地方的雞仔已被吃掉

巧巧味呀屌

辣殺